# Sommaire

[Introduction](welcome.md)
[Utiliser du LUA](lua.md)
[Exemple de code](code-samples.md)


# Session 1 : Les bases
----

- [Intro](welcome-day-1.md)
  - [C'est quoi le LUA](welcome-day-1/what-is-lua.md)
- [Hello World !](hello-world.md)
  - [Petit exemple](hello-world/small-example.md)
- [Pourquoi le Lua ?](why-lua.md)
- [Les variables](variables.md)
- [Syntaxe basique](basic-syntax.md)
  - [Types de base](basic-syntax/scalar-types.md)
    - [`Nil`](basic-syntax/nil.md)
    - [Booléen](basic-syntax/bool.md)
    - [Nombres](basic-syntax/number.md)
    - [Chaîne de caractère](basic-syntax/strings.md)
    - [Fonctions](basic-syntax/function.md)
  - [Table](basic-syntax/compound-types.md)
    - [Liste](basic-syntax/lists.md)

- [Expressions](expressions/index.md)
  - [Arithmétiques](expressions/arithmetiques.md)
  - [Relationnelles](expressions/relationnelles.md)
  - [Logiques](expressions/logiques.md)

- [Exercices](exercises/session-1/variables.md)

- [Instructions](instructions/index.md)
  - [Affectations](instructions/assignement.md)
  - [Variables locales](instructions/local.md)
  - [Contrôle de flux](instructions/flow/index.md)
    - [`if then else`](instructions/flow/if.md)
    - [`while`](instructions/flow/while.md)
    - [`repeat`](instructions/flow/repeat.md)
    - [`for`](instructions/flow/for.md)
    - [`break` et `return`](instructions/flow/break.md)

- [Fonctions](functions/index.md)
  - [Résultats](functions/results.md)
  - [Arguments nommés](functions/named-args.md)
  - [Fonction comme valeurs](functions/as-value.md)
  - [Fermeture / Clôture](functions/colsures.md)

- [Exercices](exercises/session-1/intro.md)
  - [Moyenne](exercises/session-1/moyenne.md)
  - [Fizz-Buzz](exercises/fizz-buzz.md)
  - [Algorithme de Luhn](exercises/session-1/luhn.md)
  - [Démineur](exercises/session-1/demineur.md)

- [Bonus](bonus.md)
  - [DRY](bonus/dry.md)
  - [OOP](bonus/oop.md)
  - [SOLID](bonus/solid/index.md)
    - [Single responsibility principle](bonus/solid/s.md)
    - [Open/closed principle](bonus/solid/o.md)
    - [Liskov substitution principle](bonus/solid/l.md)
    - [Interface segregation principle](bonus/solid/i.md)
    - [Dependency inversion principle](bonus/solid/d.md)

# Session 2 : Générique
---

- [Récapitulatif](recap.md)
- [Chercher dans la doc](search/index.md)
- [Se faire aider par l'IDE](IDE.md)
    - [Annotations](IDE/annotations.md)

# Session 2 : Reaper
- [Reaper](reaper/index.md)
- [Scripter dans Reaper](reaper/script-in-reaper.md)
- [Démo du script](reaper/demo.md)
- [Étapes du script](reaper/script-steps.md)
    - [Accéder à la sélection](reaper/get-selection.md)
        - [Retour d'erreur](reaper/error-feedback.md)
    - [Détection des "pics"](reaper/peak-detection.md)
    - [Calcul des infos](reaper/compute-infos.md)
    - [Créations des automations](reaper/create-automation.md)
    - [Bloc d'annulation](reaper/undo-block.md)
- [Script final](reaper/final-script.md)
    - [Amélioration](reaper/script-v2.md)
    - [Autre exemple](reaper/script-dim.md)

# Session 2 : Babel
- [Babel](babel/index.md)
- [Documentation](babel/docs/index.md)
    - [Officiel](babel/docs/officiel.md)
    - [IDE](babel/docs/ide.md)
- [Scripter dans Babel](babel/script-in-babel.md)

- [Démo du script (Zone / Secteur)](babel/demo.md)
    - [Étapes du script](babel/script-steps.md)
        - [Charger une Zone / Secteur](babel/load-zone.md)
        - [Afficher les résultats](babel/print-results.md)
          - [Utiliser le helper G2W](babel/print-results-g2w.md)
        - [Script complet](babel/full-script.md)
        - [Filtrer les informations](babel/filters.md)
            - [Filtrer classes](babel/filters/class.md)
            - [Inclure intermédiaire](babel/filters/include-folder.md)
            - [Filtrer en fonction de la valeur d’un champ](babel/filters/field.md)
            - [Convertir en classe](babel/filters/to-class.md)

- [Démo du script (FX)](babel/demoFx.md)
    - [Étapes du script](babel/script-steps-fx.md)
        - [Itération sur un arbre d'archétype](babel/visit-child-fx.md)
        - [Récuperation des valeurs](babel/get-values.md)
        - [Afficher les résultats](babel/print-results-fx.md)
        - [Script complet](babel/full-script-fx.md)

- [Démo du script (Summit)](babel/demoSummit.md)
    - [Étapes du script](babel/script-steps-summit.md)
        - [Récupération des valeurs](babel/summit/get-value/index.md)
            - [Summit](babel/summit/get-value/summit.md)
            - [Mission](babel/summit/get-value/mission.md)
            - [Playlist](babel/summit/get-value/playlist.md)
            - [VCat utilisé](babel/summit/get-value/vcat.md)
        - [Itération sur des sous-membres](babel/summit/sub-members.md)
        - [Itération sur un arbre d'archétype](babel/summit/visit-child.md)
        - [Afficher les résultats](babel/summit/print-results.md)
        - [Script complet](babel/summit/full-script.md)

- [Bonus](babel/bonus/index.md)
    - [Séparer en fichier](babel/bonus/file.md)
    - [wxWidgets](babel/bonus/wxWidgets.md)
    - [Nodes](babel/bonus/nodes.md)
